# argocd-teste

Teste de deploy com argocd usando gitlab, docker hub, kustomize, kubernetes

# step build

o step de build faz o build do docker e o push para o ducker hub ja com a tag do short commit

# step deploy

clona o progeto e usa o kustomize para alterar o nome da
imagem com o short commit
no manifesto que esta dentro do diretorio k8s
commita a mudança e faz o push


#o argocd já esta deployado no cluster kubernetes e ja configurando para sincronizar com o repositorio
https://gitlab.com/ricaracl1/argocd-teste.git

fazendo a parte de gitops


